尽管这部电影在去年1月的2020圣丹斯电影节上获得了好评，但全球的流媒体都没有购买它，可能是因为他们担心来自穆罕默德政府的报复。 一场据称是沙特喷子运动的目标是一部关于贾马尔·哈苏吉被谋杀的电影，史蒂文·泽奇克，2021年1月21日，华盛顿邮报 
 ESPN在2017年获得了这些信息，但没有报道此事，因为这名女子不是美国人，英语也不流利，担心波特报复。 在ESPN披露给女记者戴夫·希宁和辛迪·博伦的猥亵骚扰短信后，大都会解雇了总经理杰瑞德·波特 
 另外30个乌干达人道主义组织支持这封信，尽管其中一些因为害怕报复而拒绝透露姓名。 乌干达能帮助非洲打破教堂对婚礼的控制吗? 2020年12月14日|Ozy 
 另一位则担心EA未来可能会采取报复行动。 《Battle for middle earth》暴露了游戏开发的压力。 它们并没有消失。 Matt Paprocki | 2020年12月3日|华盛顿邮报 
 “一位与Gómez竞选活动密切相关的消息人士告诉JI，由于在以色列问题上的分歧，正义民主党不再积极为Gómez筹集资金，”该媒体报道。这位人士因害怕报复而要求匿名。 政治报道:这正在发生! 另外，选举竞选，斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈，2020年10月31日，圣地亚哥之音 
 由于害怕报复，易卜拉欣拒绝使用真实姓名，他描述了一段黑暗而可怕的冒险之旅。 埃及黑地酷刑营|杰西·罗森菲尔德| 2014年6月19日|每日野兽 
 这位年轻的叙利亚-巴勒斯坦漫画家延续了一个重要的传统——但报复可能意味着暴力和死亡。 哈尼·阿巴斯延续中东政治漫画的重要传统帕特里克·希尔斯曼| 2013年10月20日|每日野兽 
 据称，这次袭击是为了报复美国参与索马里恢复希望行动。 美国逮捕阿纳斯·利比犯了错误吗? 杰米·德特默2013年10月14日每日野兽 
 只是，在俄罗斯，记者身上的这些特质，反而标志着一个人会遭到野蛮报复。 谁杀了保罗·克莱布尼科夫? David Frum 2013年3月25日|DAILY BEAST 
 每一次新的袭击都会招致新的报复，而报复的强度往往不成比例。 以色列报复加沙不道德吗? 2012年11月24日，每日野兽 
 喀里多尼亚议会非常愤怒，发出了针对西班牙船只的标记和报复信。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 表姐要不是怕那姑娘马上受到报复，早就开枪打叛徒了。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 尽管报复是公正的，但杀死一个手无寸铁的敌人违背了他的本性。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 按照他们的惯例，他们声称英国人首先使用了毒气，他们使用毒气只是为了报复。 伊普尔和伊普尔战役|未知 
 作为报复，德国人摧毁了那个地区属于我的城堡。 莫泊桑原创短篇小说(180)，完成|盖伊·德·莫泊桑